[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(45) 繼續雷動 連登推上呀！

節目簡介及精華片段—#1
[HOT!必看]連登雷動配票計劃—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Team Mission表演精華：
志成組 10滿10：

尹龍彬組 10滿10：

文福組 call me baby：

黑絲彬組 call me baby：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

第一次評價精彩表演

Cover Mission

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第一份禮物啦

你今日投咗未

I WANT YOU PICK ME UP!

請支持101吹水王尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

集氣等智聖可以出到道

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投智聖一票啦

智聖IG: @ji_dddong

MMO吹水團
花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友God Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持God Daniel！ 花生友終於係第三集升到12th！

大便崛起之虛火告急

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

[center]~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

仲唔快啲投入大輝Sally嘅懷抱

自我介紹

Eye Contact

Sally實在太可愛啦

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

全能Sally奪A片

全能Sally Center pick me

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

黑髮莎莉同樣咁可愛

私心送上一張莎鹿CP

請大家多多支持莎莉BB

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

&t=87s

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

記得投票呀!

留名！

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

同文福玩hidden box challenge

RBW幼稚園初評價

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

豬仔黨第四十五次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴智勛(4)＋周學年(5)＋裴振英(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地Boy group cover任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

留名支持我男友同Kang Daniel bbg

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

60行第3個投文福順便投埋啦

當然記得支持文福

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位放49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 四 十 五 次 福 音 團 契
-

姓名：朴成宇 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

LM

CP都有金剛棒萬歲

無須取捨
3個一齊同文福出道啦！

取你老母捨

98留名

[b]取你老母捨

發現日夜絲差唔多次次都幫wb搶到金剛棒頭位

廢青可以長期得閒mon POST
除非訓左

BNM 毒撚 朴佑鎮

噠噠噠支棒新header好靚！！

安安最可愛
我愛安烔燮

安安 出道吧

放男朋友相留名

想搵番世雲碌棒出黎搵唔到

周學年世界第一留名

입술은 맛있어 ～

留名

高汁BNM

有人留意到真係感動流涕

眼鏡留名 招攬黨員中

sorry sorry二組daniel,jr,旼泫，甩甩
都有機靠今次殺上top11

隊長加油

第一張相 點解佢怪自已

尹智聖幾可愛 感覺會係好好既朋友

佢覺得nuest搞成咁係自己lead得唔好
所以佢mission再做隊長佢勁大壓力

留名

呢張好似星材

係男朋友

其他殺入top11
甩con做返本行好冇

今次sorry sorry表演好好，jr其實lead得好好
同埋要多謝sally抽中旼泫第2個揀人
旼泫揀人其實全面過sally

加油
佢越睇越靚仔雖然本身都係

嘉熙呢季靚女左勁多 睇落仲後生左

totally agger

呢排睇番佢地啲mv同live 其實好正

出過道飲過電視台水既人係唔同啲

有冇JR黨？

sorrysorry 2組真係完美 佢仲即刻揀在煥

Jr黨

nu'est黨
開始覺得自己好花心
一開始追Samuel仔之後nu'est
宜家仲要沉埋佑鎮船

已沉船
好撚靚仔
覺得佢平時講野把聲勁qq
rap個陣又好型

多重黨員身分

第二次投票開始固定PICK MINHYUN JR
多謝揀雍NIEL 又帶得好

下次可以開黨啦

屌一樣

有啲想幫佢地整金鋼棒

好想奶旼泫對長腿

其實nu'est係有金鋼棒嘅
但近幾個post好似冇出現到

vocal,rap,dance都兼顧到
仲有花瓶甩甩可以有放送量

整啦整啦

我都係多重黨員身份
人係花心既

而家先發現
oppa坐關愛座係咩玩法

冇見過

好彩有參加101
起碼吸到新飯關注

老人家留名

好耐 有晚鬧韓成洙之後整

召喚考古學家

係喎
好耐冇見過代表喇

我覺得冇乜野 反而睇完笑左好耐
天使東明帶來歡樂

可唔可以list下有邊幾個係連登推
細路仔唔識世界
我發現有幾個我都唔係幾鍾意

但係文褔hip統領center是王道

無事既話我都係出返去先

天使東明淘汰前用東明留名
轟巴快D幫手燈一燈

有人討論毒撚
佢係a grade 開始留意佢
其實我覺得佢争 center 個表演係咁多個最好

搵到喇

不過暫時都係 Samuel 黨+鹿黨
想快啲到下集

請睇第一頁

真係好花心
不過文福眼鏡係我心目中第一

新人留名

你睇睇頭兩頁就知邊啲係連登推

貼下 WB 同社靚仔

同社三個真係得打丁男唔靚仔

歡迎

做咩突然咁多人

莎莉唔好俾留言影響

好多新人

佢個樣有啲老 啲人淨係留意wb 如果之後出道既話都幾大穫 人氣差好遠

呢一兩日先追第二季
但已經即刻入坑

有古怪

莎秒一生推

背影殺手

莎莉要加油

佢好似 98 咋 都唔係好老
都唔知WB 完左約仲會唔會返MAROO

可唔可以畫少個

係咪大公司開完LIVE所以啲人上下連登

新人不如睇完頭兩頁再問嘢好冇
花名list同花名解釋都答到你地8成問題

其實我做咗成廿幾個post既cd-rom

一家三口齊人

同我好似 我出現嗰時都有講呢句
不過嗰陣啲人黑莎莉我先出現

屌

上twitter見到有人blur咗莎莉個樣
係blur都blur後面嗰個啦

屌仲要畫到雍雍咁樣

你地係度食花生

屌佢老母

唔小心想像咗下 佢手上係大笑JJ

有無人覺得ren係堅似鹿晗

呢條友樣衰到 幾時去脫墨啊仆街

突擊測驗：
RBW 連登叫咩名

RBW幼稚園

覺 睇左好多次都覺得似

屌 玩蛋個鼻

見到最頂個個又要召喚天地有正氣圖

是咪假J

尹龍彬除咗彬彬 彬仔
仲有咩花名

依到真係好多cd-rom

新人留名 岩岩睇晒3集
最鍾意依個

都幾似

我都想知
搵唔到新聞

( Show Blocked User - 2745 )

屌真心

推強嗰啲係咪玩嘢？
屌你老味成版都係bam圖，見到佢個樣就火滾

轟巴嚟

出現了

新post 一奶

真心

快手

希望你食少幾隻蛋

仲quote

炒哂車

屌你 善用起底功能 主席嚟

大家唔好怪燈神好唔好

搵唔到都係好事 希望好快平息

笑撚死

屌你 想炒幾多次車

發功

都係個句 我係你就快啲潛

好大犧牲

炒到重傷
走先

繼續炒

洗眼

一見到玩蛋大家失去理智

咁撚多人炒車

同好

好在而家先睇到
差D炒埋一份

每次見到推玩強都會起一起底先

WB隻腳好好J

今次炒得仲嚴重過上次

日夜絲表示理撚得你哋炒車，繼續貼wb

個腳瓜

啲動作咁俐落
點解玩蛋條垃圾升到A wb升唔到

好彩無理到

繼續中獎

第一次炒到咁

一心一意向住WB

咪係
佢地個陣好似話WB舞跳得好
但唱歌唔得

我心諗玩蛋仲難聽喎

WB fans特別高汁
唔怪得期期第一

螢光色鞋帶
仲要唔同色

唔知有冇Old news 啱啱先見到
碎紙點睇都唔會咁少票
一定要入到頭61

諗起佢扮cute果下

好似MAROO 另一個都係螢光色鞋帶

果然係主席

好彩唔係玩蛋

依家已經無咁反感丁田

已經係wfc

其實一直覺得丁田無咩野
只係正太感太重

Nuest黨有正野想分享
依首歌係minhyun同JR唱
好sweet好好聽
真心搵番佢地既歌全部都有水準

差d炒車
好彩依家先睇到

一個玩蛋=丁丁+甩甩+奶共+丁田 combo

前面leader

Nuest여보세요 同出道曲都一定係名曲

突然覺得李有鎮同鄭世雲有d似
頭先睇be mine組討論時撈亂左佢地

又放
好撚可愛

又放大技

好聽
個mv影得好靚
好撚靚仔

最底個張
好有之前中學同學既feel

180正太

大近視小毒撚

好唔襯佢

中間個兩個 不了

啲眼影真係出晒事

D片好多comment都推彬仔 但我唔明點解最後咁

好想啜佢

因為韓妹又盲又聾

好正
明明以前FACE時期人氣好高

成個女人咁 次次開預告都想打柒佢地

樹懶眼鏡好得意

就算唔化妝都好似 對兔牙仔 ren bb要加油啊

班痴漢望住我bb做咩

我有投俾雞仔 好鬼死得意

hello神曲!!!!!

依種反差好正

毒撚推
宜家多左好多人鐘意佢

勇珍

有3個靚仔唔明點解要簡樂華d on9仔

尊重下啦 人地TOP VISUAL嚟

我係勇珍我就唔會企係ren隔離啦

我想睇眼鏡樹懶aegyo呀!!!!!不過都要多謝朱正廷(?)揀佢地我地先有得睇嘅

世雲

屌金勇珍好樣衰

似鹿晗+畢書盡

仆街又多個花名

奶啊奶

TT都好多人睇 希望彬仔會大躍進啦

好靚仔啊

因為係抽到正正揀人

俾黑絲同勇珍夾住係咩玩法

另外starship嗰個都幾cute，樹懶講得啱呢隊真係無條件要表演replay
between正正個樣好撚怪

勇珍唔企隔離就冇人影到佢架啦

好仆街 但事實

好大對比

毒撚

黑絲可唔可以唔好Q住REN

光賢

Load咗陣係邊個宇真
教會哥哥

好可愛
maboy日日投佢

我第一次見到依張相已經好唔妥佢

世雲個樣真係好善良
鄰家哥哥FEEL

記得佢係第一集講出道嘅人係咪嚟得太多
跟住拖住ren

pish

又黎變埋廢中
寫個條女應該好細個 連丁丁都叫做教會oppa形象

啱啱開始推鹿圖 估唔到你又幫手

嘩屌 第一次睇，要重新load過啲filter準備星期五睇replay

101個中最man係佢

豬鹿友好

白虎先係

真j彬

翻版金有謙原來排7x名
會唔會第一輪就foul

好令人期待的二組

可愛雞仔

二組d隊內擔當好全面

二組加油 有依個配置應該可以吸粉

唔知雞仔之後會揀咩position

呢個禮拜靠J雍選centre嗰時跳嗰段popping 同埋比人揀sorry sorry centre之後啲可愛反應先捱到

睇返以前白虎好少女

整頭集合

佢係米自我放棄

其實佢可以試下all back頭
睇落會有精神d

都唔算
BTW 好大隻
奶呀奶

哇
個用法同係dorm個條片差咁遠既

佢究竟受咗啲咩刺激

今次又係播完一日後就截投票
應該好多人會被累死

佢依家比人叫胖虎

點都靚仔
利申 盲粉

想問真J彬解block左我未

十分認同

由serum開始四支嘢
仲勤力過我

少年感

可能見用咁多都係皮膚差直接放棄左

但佢行頹廢風好撚正喎

清澀

我都覺
另一風格 好滄桑
奶呀奶

nuest 4個各有奶點

雍迷男飯報到

man

大家唔好quote 唔打算unblock條假膠

我要奶ren對腳

戴埋頂帽 走得
Man到

好man

其實真係靚女過女人

眼鏡真係愈黎愈好J

見到對黑絲就諗起黑絲

想講真係好似

好想摸下佢個頭

仲要R兩野

憨直老實嘅男人

又諗起佢爭center...

頂 較暗mon睇以為右邊係徐賢

唔怪得黑絲要痴住ren

但下集應該會惡剪
希望佢下集表演可以一戰成名

Minah原來幾高

真人版小狼

從漫畫走出來的少年啊

支持下sorrysorry2隊 無個唔鐘意大家有票都可以投下在煥

無事既

呢2日都夢見你

DANIEL

利申: 冇自爆 個ac唔係我 我twitter見到

MORE

好想做同學

呢隊無得輸

無得否認喇今次

彬彬

好想比daniel like ig post呀 係咪要po丁niel先大機

係

姐姐守護你

對此製作組在今天 (23日) 發表官方聲明，並表示：「我們認為合算統計的方式不一定是人員多的隊伍有利，而且在比賽前、組成隊伍前，就已經告知過練習生們 (計分方式)，因為事前通知過他們，所以他們如何組成隊伍都沒有關係，因此《10分滿分10分》的兩隊對決勝負不會改變。」

一起來看看《PRODUCE 101》第二季製作組發表的官方聲明內容吧：

小組對決現場的國民製作人，是結合第一組和第二組的練習生，從中選出一名投票，如果沒有想投票的練習生，(國民製作人) 是可以選擇棄權，在考慮到這一點，我們覺得單純合算比平均更公正。此外，要獲得國民製作人的投票，除了隊伍構成人員外，還有個人消化歌曲的能力、團隊默契...等等條件，小組對決的細節規則是在這樣的認知下制定。

這次參與小組對決的所有練習生人數不平衡 (當時參與人數是99人 單數) 是不可避免的事實，我們是在傳遞「單純以合算得票數來決定勝負」的規則後，才進行選擇組員、選擇歌曲、指名對手隊伍，練習生可以選擇跟自己所屬隊伍有著相同人數的隊伍，也可以選擇跟自己隊伍人數不同的隊伍。

事實上，上一季的小組對決中的《LA chA TA》一組、二組的情況，就是以單純合算得票數的方式，由人員數較少的隊伍勝出。

我們以後也會努力成為更公正、能健康地競爭的《PRODUCE 101》。

原文網址: © Kpopn

好彩無事

dan有冇like過雍niel?

有 我見過一次不過係飯拍相 唔係fanart

唔好侮辱隻狗 ok?

記得有 like埋一家三口係遲早既事

係LIKE呢張

好啦 我開始接受現實

波兒舊相

daniel做一家之主

唔會

條問題可以入Q&A喇 差唔多每個post都有人問

但la cha ta明明係除平均數

16頁留名

問十次我都會答不了

點解我冇呢啲同學

丁字頭招生
1.綠谷出久

屌你

mnet懶就懶啦

要唔要召喚關公

我要做李宇真

2.轟焦凍

Daniel 在煥其實都好正

3. 巴辣雞粒

丁丁真識玩

不了
做貓好過

4. 2745

S1 position都係咁啦

韓網一人一票結果
Samuel好慘

見住有跌無升好難受

屌up完圖再覆已經17頁

kenta

oppa

柒架都有份

如果Samuel入唔到
海外飯應該會屌爆mnet

金容國係邊個?

玩蛋同豆釘都係除咗最尾嗰個無影

雍雍

前2個網係多20-30歲使用者後面個個係多10-20歲使用者

覺得柒架會入top22

嘩 wb果然好厲害

節目裡面存在感仲低過豬鹿
仲咁高人氣

點解韓國人好似唔多中意samuel咁 明明佢咁full package

因為混血兒係原罪

20-30歲三巨頭 WB Daniel OPPA

但佢而家個排名唔差喎其實

原來雍雍都唔係三榜入曬⋯⋯

尾榜連福福都15不入 迷妹

所以我唔明點解個排名同節目差咁遠 一係就班留學生灌票 一係就並不反映全部

samuel討論度低但排名高
應該係好多人副pick但唔係主推

我估係一人11票同1票既分別
有大眾好感唔等於有死忠鐵票

我以為最多主推係佢
carat應該會all in佢

不過呢啲通常都唔係好可信

原來無大笑jj

睇啲學生相 佢真係瘦咗好多

因為
安安最可愛
小賴最帥氣

已unblock假膠 希望下次我唔會炒車

Pish

話說佢呢句好似上咗entertalk熱門
不過啲人都係討論sally多

禁韓令呀～
唔使夾硬入中文擔當架

佢依張係初中 平時成日見個套校服又係幾時

Swaggy rapper lor

屌盧乜乜都上到榜

唔會架
召喚所有豆釘黨

一個小賴可以做兩種語言擔當抵晒

Hakyna matata sa

又rap得又跳得，又識多國語言，仲緊要係 靚仔

高中呀 可能高中頭 平時見個套都係高中同一間嘅冬季 應該係就畢業

仲記得佢hidden box
something soft and can change it shape
goodest English

Samuel 好驚

wuli 賴賴是最棒的

God daniel同志成真係後來居上

my face my height my style my life~

呢句我聽佢rap嗰時覺得印度/巴基斯坦話

唔好再講落去喇
Samuel仔一定要出道啊

歡迎 有無追下post

i c冬季個套真係著得好好睇

係因為排外？

屌你笑死人

聽過好多因為似印度人同鼻大

第一張gif

一人一票嗰陣佢應該都幾唔穩

印度人？ 邊度似

因為鼻大佢地都唔識嘢

同埋啲人話samuel同雍雍算有樣有實力 但無討論點 相比起sally wb 智聖個啲 所以少人主推 好擔心一人一票

好Q驚

仲要Samuel仔成個小大人咁
吸引唔到迷妹

雍雍點會無討論點 咁charm已經值得每時每刻討論

追得好辛苦
係咪過左十二點有成人台睇

希望sorry sorry幫佢再吸多啲飯

早睡早起身體好 每人屌mnet老母

個反差

都估到無咁易架喇 放棄喇我

不定時出現 要mon post

召喚成宇巴！

寫新潮文未 重甜 豬仔就不了 保護未成年

半個patpat加半個patpat

等於一個patpat

再pish多次

I WANT YOU PICK ME UP!

召喚會然朴成宇

好準時

覺得mmo同nuest一人一票先擔心
要諗點配票
智聖同daniel兩個分都好d
nuest成4個好難分
今次f社派得1個
雍應該冇問題

唔出文可以寫字

睇完第三集
沉咗靚仔毒撚船
佢嗰種樣完全係我理想型

不過莎莉點都係最好

NUEST應該唔會打算4個入哂 睇P社想點

我係清純之子

鹿都係靚仔毒撚

有謙B你都隨時轉得台

唔知點解覺得依張好有遐想

終於冇人睇完第三集黑莎莉
上網見到勁多人粉轉黑勁心痛

成人台

節目開始前個一陣雍雍存在感比較低
好多人首推已經定好 希望sorrysorry圈到新人

雍我都唔擔心 入到但排名應該會跌少少 希望智聖同dan迫走奶蛋 nuest就唔入好似好啲

連WB黨都加入

雍雍唱又得 跳又得 又靚仔 又可愛 十項全能都叫無討論點?
我屌佢地老母呀

WB 成左年啦

有鎮: 我係隊長 依加我叫你點做就點做 乖 聽我話 好似之前evaluation咁 除左你件衫 比個肚仔我睇

日夜絲本性顯露

我哋一齊練習下wave

G持 演員CP

呢到好多變態佬
好得人驚

過咗12點

再次奶腳

豬仔黨全力G持演員CP

暖男眼鏡高中有份拍嘅片
啲演技笑死我

我最正常

可以有多過一對cp
Oppa黨好開放

我覺得今季唔似上季 無同公司buff(除咗nu'est)
智聖同daniel各自有票源
nu'est無可能推得晒四個 頂盡兩個

想改名做Daniel姜但唔記得左密碼

粉紅同黑都咁正

3p

幫你改左 唔洗多謝

豬仔黨好封建 禁止任何意淫行為 講完

頭髮定其他野

丁黨又多個人

好仆街

冠霖好可愛呀呀❤️

不了
演員cp

壯大了

以為你講緊粒lin

恥笑三寶

報驚啦報驚啦

報驚

Daniel黨揮個手

少年 你太年輕了

寛b!!!!!!

想改呀強發覺比人改左

ff:旼泫同jr入到top11，ren有前22
覺得白虎會被mnet撚到決賽不入

霸定神id等出道做老屎忽飯

甩con最搶
成長日記

阿強都有人改

邊個用左安烔燮呢個名

根據經驗 出左道就越黎越少人反架喇

copy低聽日睇

我覺得戲本唔係佢手

之前有個post出現過
啱啱出玩蛋片冇耐 話安利佢 叫大家唔好討厭佢
我哋仲話日後觀察
點知越嚟越憎佢

到時大家都愛奶愛蛋
太棒了

老老豆豆
我本身無睇開nu'est 淨係聽過名
睇完pd101 真係會覺得白虎無可取之處
反而旼泫同jr比我感覺好好多

又係mnet啲惡魔剪接

已經唔敢上水

我本身聽都未聽過 睇完101最鍾意白虎淨係比左票佢

咁極端架咩

wb話遲啲有朱古力架

我第一個衝去奶

我諗今次舞台可能會救白虎一命

nu'est我都淨係投咗白虎
佢個滄桑頹樣好man

我係依首歌嗰陣睇過佢地 覺得幾正

連登好似推jr>旼泫>>>白虎>>>>>>ren冇人理

我都係鍾意佢man

其實我覺得mmo鎮宇都幾慘
希望會升返

有兩個fd都同我講麻麻地sally

想問有冇人投到maboy

琴晚凌晨我投到但之後都係唔得
垃圾mnet

成日到而加都投唔到

新加入 表示首要狙擊目標係你地既sally
首推如名 其他仲有nuest旼泫jr 河成雲 鄭世雲！！
WB一定要keep住第一！你地一定要出到道啊

我都覺 有投佢 有陰好睇好多

即刻有人狙擊sally

腹肌

手足貢撚串

好想扯Jr條呔落黎

唔得

想問下狙擊sally係因為跳pick me贏c定bil揀人

g持狙擊
Daniel仔花生樣.jpg

屌強姦我啦

要狙擊莎莉既都係出翻去先
連登仔好小氣

奶呀
成個package好正

ren仲大隻過旼泫同jr

今朝refresh好多次先投到2 3個主推都未投到

除非不孝唔理老母 唔係可以改定個名再入過黎

屌你老母即係屌緊我自己 唔好整臭智勛個名 ok?

係因為hiddenbox 輸左仲喺度搶贏左既人既鏡頭 我覺得有啲太過份

呢個理由第一次聽
幾新穎

要狙擊自己開個post
呢到無人歡迎你

完全冇諗過

係微博聽過

莎莉黨係未上水定block曬

好中

PTT見過

想問你名嗰個鄭美美係咪我諗嗰個鄭美美

佢講嘢勁霸氣

我都係

上面位巴/絲如果想狙擊可以去微博 ptt喔
唔送了

走啦你你都識講係我地既莎莉 點狙都無用

自然反應都俾你屌
就係要睇兩個練習生之間小小互動先留低輸嗰個喺畫面裏面囉
搶鏡唔搶鏡就見仁見智啫
你咁唔鍾意咪淨focus落你想睇嗰個度囉
但你唔想睇唔代表人哋要冇得出鏡

agger

你走

唔狙擊得咁我自己收皮 WB係冇罪的
我會努力對你地莎莉改觀

( Show Blocked User - 朴智勛(center) )
單機啦

應該得9蛋個位

又要加入 又要狙擊

乜撚嘢首要目標
你當呢到係咩post

射擊

討論wb啦

佢個all back頭都勁有霸氣
以為係rapper點知係vocal

9蛋正皮

你死返出去啦

即係exo? 咁我get錯收皮先

ptt好似幾多人唔喜歡莎莉

hard carry成首歌vocal

狙擊狙擊連推既會然

Gugudan

唔係gugudan咩?

夜媽媽J緊仔仔比新會然搞到冇哂心情

REN BB 我理你啊

文福同REN豬一齊走check路吧！

係 但佢地又睇得出玩蛋假

圖海開始

你好好笑 又要加入又要狙擊我地嘅莎莉
都係嗰句啦 唔好整臭我智勛個名

exo叫茶/叉蛋啊

媽好柒
Btw Mimi正評

番番正題先

希望佢留耐d

唯獨韓妹睇唔出

我最記得係佢連安慰人都勁霸氣
金勇珍綵排pick me嗰陣喊
佢拍吓佢膊頭：喊都改變唔到咩㗎啦
笑到我

次次見親boys day 都令我好自卑

金勇珍咀唇好厚

wb有品味

我以為有新名 exo又係9個
定8個

UNBLOCK咗你先 怕你睇唔到
講撚到明呢度好專制 你可以唔中意大輝
但我屌你老母 唔好一入到嚟就首要狙擊大輝
你講出嚟想比邊撚個聽？冇撚人想理你呀
你依家仲衰撚過入嚟推玩強嗰班傻鳩
希望你原地屎忽爆炸
成班圍爐取暖你係都要死入嚟放篤屁
係咪會威啲架傻鳩

呢個唔掂喎
唱hard carry珍榮果句if you wanna get this個感覺頹皮到爆

我一直都覺得女版ren係苟姑娘扮既

mk wb

是咪好qq

遮住個咀唇似番正常人

勇珍黨係咪要成立了

我最鐘意MK仔

遮住塊面似番正常人

屌 見親都想笑

Justin個反應我like

原來雞仔摸佢背脊安慰佢

好似聽到佢yaaaaaa~

雞仔心諗
唔知佢地有無人喺現場見到佢都忍唔到笑

小心有人狙擊

實力係f 外貌係f 正常發揮無咩好喊

勇珍究竟要喊幾多次

一個咁天真無邪既細路仔比人狙擊
無陰公

唔好講咁多 同我對視三秒先

丁下Minhyun先 bfable 好溫柔咁

停啦好嗎

唔討厭佢 但可唔可以唔好貼佢圖

依家先見到原來ren安慰勇珍
自己喊完再叫人唔好喊

Agger主席

越嚟越鍾意雞仔呀媽呀

已經block曬貼勇珍圖既會然

快啲下一集 想睇wb centre

+1

我覺得呢張先係大boss

彬黨深夜要j出血

我奶

睇左第三集 繼續屌mnet
點解豬仔出得小得過份

我又奶 又靚仔又長腿

99Line 推爆

呢個look我可以

日夜絲join埋雞仔黨

太多勇珍 係時候淨化一下

唔係大公司

奶鼻

sorry 但係見到勇珍啲圖真係嚇咗嚇

奶j

Saved

腩河

依家啲人貼bam圖唔貼link

膝頭

仲要係咁quote，好辛苦

唔quote喇
哩張睇到我好心寒

雞仔黨

Sorry

雞仔黨成黨

深夜濕哂 ......

啲頭髮

已經有人阻止咗

我每次見到只係會係咁笑

再奶！

佢行緊過黎摸我個頭呀

好想瘋狂同佢一齊上堂

WB都好少

88叔叔表示痛心疾首
最終都係食16歲小朋友

聽日出eye contact都未得閒睇

我又要奶

我都係 真係忍唔到

88中佬永遠係首推

呢一幕真係好正

呢排好似好少見Oppa啲圖

每次都忍唔住笑咗

我記得之前有人貼雞仔棒架
但好似近幾個post無左

男同學男朋友

勇珍係勇者塔塔主

有排都無wb eye contact
一出日日j

無啦啦發夢見到佢 就沉咗船

男友力

好bfable啊

快d奶幾下先

可能同公司都不屑佢咁博出位
Btw其實我覺得樂華果幾個實力唔差得遠，唔明佢憑咩a

哇 救命

絲打你個名
金gucciboy我諗起一個人唔知係咪你嗰個

佢本人實覺得係黑歷史
而家真係瘦咗好多呀陰公

俾mnet老母老點以為ep3有得睇
搞到我個心而家崩左一忽

除左金泰亨仲可以係邊個

點解生得咁靚仔 但實力咁撚差
好浪費成件事

問心個句 佢最多都只係C

讀唇表示真j彬講咗
좋아한다
좋지
最後一個睇唔明

實力要時間既

雖然勇珍好慘
但真係唔太想佢入頭61

d皮膚好高中生
好彩依家靚哂

佢依家61 希望會跌返

佢好似唔係練左好耐姐

就係果個啦

F4 oppa

有無上門補習

笑到我仆街

Daniel 33
唔撚係掛

好期待世雲仲有在煥同埋另外個starship

演員劇本呀
嚟料喇mnet

屌接受唔到我男神god Daniel bb得33

狙擊莎莉條友係咪深潛咗？
莎莉好開心 拍手yaaaaaa

係好撚難聽

見到好心痛 佢實唔開心

私人教oppa wave

另一個starship係replay呀~ 同眼鏡佬樹懶一齊

預左啦 垃圾mnet成日用wb做預告
播左邊有預吿做
快啲星期5呀！

冇可能嘅

好我就等佢老母

希望我可以紅 一直都要咁暖

BB唔好喊 我信你一定可以做得更好
陰公 喊都靚過人

唔撚係掛

嘩我真係放大埋都睇唔到

God Daniel呀！
你永遠係最好架！

睇第二條link 差D以為你BB係勇珍

好有聲呀幅圖

然後一腳伸上學生椅度

正評 已save

一日未到下星期都唔信當9up
Daniel 33我不能接受

雍雍都低過甩甩...
屌 係咪咁唔識簡呀

條友我膠都廢事派俾佢
不過佢話會努力對莎莉改觀
俾次機會佢
雖然佢可能已經深潛左

有，full moon

full moon

唔會係囉 不過我完全feel到黑絲係隔離個股羨慕妒忌恨

我要做條呔

Daniel33好出奇咩
現場投之嘛

可能大公司放左幾個人入去投票

真係接受唔撚到
D人點揀架

唉 係 我既大陸妹

拍個時第一集出左街未？

Being a swaggy rapper since 2001

好勁

屌你老母權玄彬

未
好似3月26定27號錄

未 淨係得mcd pick me

Chaeyeon

其實真係乜柒都睇唔到
同埋之前唔係話JR組第一？

YG

K+

咁33票好似幾合理

屌 奶共過埋莎莉

Park sung woo

雞仔都有第一份禮物
唔知幾時有片
仲有 WB 第二份禮物又唔出片
屌mnet老母

屌 班大陸it狗

嗚哇 咁都好d 我相信Daniel bb會愈黎愈高排名架

屌你老母我仔有咗幾日依家先更新

咁未有太多人留意佢都正常既
話哂甩甩都係大公司

好耐冇嚟留過名
追完個post表示好擔心Samuel仔
遲下一人一票真係要重課

好似弱能人士 復康病院個d
洗唔洗整水印整到咁誇張

屌
不過莎莉冇乜蝗粉冇鳩計
人地有13億蝗

差d見唔到佢

終於 老娘表示感動

屌mnet老母+2

佢ig係咩 想睇

其實我成日搞唔清時序
我想問下sally揀隊友時，佢地知道d投票排名未

出咗舞台 睇咗新聞

未 頭四集錄晒先播

嗰陣應該未知
唔係岩岩先拍完奶呀奶咋咩

但係咪出左奶呀奶條片架啦

原來如此
咁莎莉真係好識揀

留意番
呢到D人係好撚小氣好撚方丈
其實你唔鐘意真係無問題
但係你一入黎嘅口氣令所有人非常不爽
你屋企人禁教你講野嘅？
係呀李大輝係Center係高票嫁啦你唔順超咪番微博貼吧同埋鄰國人維威喂囉
重可以係鄰國人身上得到你需要嘅歸屬感同認同感
自我感覺非常良好添

但係麻煩你留意番 呢個Post D人好撚小家
你講到你要頭號狙擊我地嘅莎莉
禁你都唔好介意我地狙擊同Bin你c
直到永遠

尤其係我發現莎莉話自己醜但係唔好討厭佢 真係好可愛
李大輝好醜萌好QQ

用一張QQ Sally作結

sorry for 認真左

等左咁耐終於見到有藍色
噠

賣下廣告先

奶呀奶
呢到真係勁有魅力

慶尚道男孩

正皮

無人送野比毒撚

補多張qq莎莉圖

想送啊但mnet個server
refresh左勁多次先送到比2個

冇眼睇啦

課金黨

沉啦沉啦

林瑛岷升咗勁多

上面兩位已經一早沉左

雞仔新棒DONE

細路你都搞

表情包s向你招手

mnet真係好撚垃圾

有謙巴快啲篡位

首先道歉先我覺得自己用狙擊呢個字有啲唔妥當因為我其實只係得hiddenvox果個位比較反感 其他實力果啲我都係認同的 我真係知錯咖喇大家唔好因為我戇鳩而狙擊翻WB
你地po多啲莎莉啦我其實都唔係真係好了解佢 我唔想淨係因為hiddenbox而判斷左佢

我個fd話覺得佢好greedy
咁呢個比賽呢架嘛

雞仔同oppa都係同房

其實我地點都唔會狙擊wb
你去睇睇sally啲片反省啦

其實呢度真係冇人會因爲你而狙擊返wb
好好哋唔好一開播就用狙擊呢兩個字，大家正正常常討論未幾好

有野心表現出黎好過果d笑騎騎放毒蛇

唔狙wb 狙你

Agger 我幾喜歡aggressive 嘅人

Daniel

作為莎莉鐵粉
如果可以想你睇睇莎莉打蛋條片

呢到所有人都鐘意WB 冇人會狙擊佢

有強就有我

有冇入坑推薦 同埋其實我想知點解叫莎莉

果然係冇人會睇第一頁qna

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

屌你老味loop翻上去啦

提供埋link俾你 希望你睇到最後

以後邊個再答呢類on9問題即block
問嗰個都係

我其實兩個都無感 但就唔撚gur你捧一跌一
臭雞

呢個形勢會唔會深夜爆post

推嗰三個都係同房

比佢咁望法唔投票點得

你走啦好嘛

唔好扑me

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必 真的要走

幾時推埋黑絲

jm9

快啲爆咗佢

新人留名
出咗中字未？

救主出故未

佢當呢到k房 由佢單機啦

新人留名
便便係邊個

( Show Blocked User - 夫勝寬bb )

寬b

Btw新人留名 我嚟狙擊你地文福

睇形勢係咪可以爆埋去

唔送啦

不停F5 block

救世主

推爆佢再瞓

首推安安

新人留名
我中立D禁分析下
連登推嘅豬鹿要棄一個 唔係兩個都入唔到
要豬鹿入曬就要棄文福
大家要集中票源 要取捨

同埋今次mnet會改制度出12人

呢個係目前首要目標

大！公！司！

( Show Blocked User - 元虎嚿捲毛大便 )

agger
冇嘢我潛返水

好彩我只係留名

新人留名
彬彬係權玄彬...?

新人留名
有朋友係韓國大公司做
有咩想知都可以問我

Show Block.........

好想做emoji撚

出文放過你

新人留名
最愛安烔燮

唔好放過佢
（Show Blocked User - 朴成宇）

Show

彬巴 Block佢

彬彬有J圖

癡線

Push

結果呢個post係靠show blocked user爆

Blocked ...

日夜絲無變世事變改

呢度有冇人推美人安

好想掂下佢嘴仔

真係好勁

轟巴

日夜絲繼續中大獎

明明等緊睇Show Blocked User

正正

1001記得開

各黨應以佢為榜樣

Wb上唇同泰民一樣好淺色

我都想OPPA同雞仔有咁多新圖俾我無懼世事變改

fail j 圖 再出過

正正
屌上面quote錯

1.轟焦凍

( Show Blocked User - 鄭美美 )

2.阿榮

5個鐘爆po

999